<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Yessica</title>
    <link>https://yessisafe.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Yessica</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 25 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://yessisafe.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch-X</title>
      <link>https://yessisafe.github.io/my_launchx_blog/posts/post_3/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://yessisafe.github.io/my_launchx_blog/posts/post_3/</guid>
      <description>Github Pages Github pages fue un aprendizaje completamente nuevo para mí, no sabía que se podia crear un sitio mediante un repositorio de github, pensé que el servicio de un dominio gratuito solo se podía encontrar en otras páginas.
Me parece muy útil que exista esta opción en github, aunque tarda mucho en cargar. La primera vez que la utilice tardó muchas horas en cargar, como era la primera vez que lo hacía no sabía nada y pensé que habia hecho algo mal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch-X</title>
      <link>https://yessisafe.github.io/my_launchx_blog/posts/post_4/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://yessisafe.github.io/my_launchx_blog/posts/post_4/</guid>
      <description>Mi experiencia en Launch-x </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch-X</title>
      <link>https://yessisafe.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://yessisafe.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Lo que he aprendido sobre Git y GitHub Quisiera compartir un poco de lo que he aprendido sobre git y github, al principio pensé que eran lo mismo, debido a que no tenía conocimientos relacionados a la programación. Conforme pasaba el curso comencé a aprender más sobre git y github, me di cuenta poco a poco de que no son lo mismo.
Git es un control de versiones utilizado por programadores para guardar los cambios realizados en sus proyectos, estos cambios son guardados de forma local en el equipo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch-X</title>
      <link>https://yessisafe.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://yessisafe.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>¡Hola!
Quisiera compartir lo que aprendido durante mi tiempo en Launch-X hasta ahora, es lo siguuiente:
 HTML básico CSS básico Un poco de Python Un poco de Javascrip Un breve conocimiento sobre scrips como Vue.js Git GitHub Estoy aprendiendo a usar la consola para hacer comandos básicos  Para mí ha sido difícil a lo largo de este aprendizaje, porque solo tenía conocimientos básicos de HTML y CSS, no sabía Javascrip ni nada más.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollad@r de software</title>
      <link>https://yessisafe.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://yessisafe.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola! n_n
Para mi la cultura de un profesional del software se basa en lo siguiente:
-Respeto -Dedicación -Paciencia -Perseverancia -Honestidad -Tolerancia Esto es lo más importante para mi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://yessisafe.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://yessisafe.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 &amp;ldquo;El éxito es la suma de pequeños esfuerzos repetidos día tras día.&amp;rdquo; &amp;ldquo;El camino al éxito es la actitud.&amp;rdquo; &amp;ldquo;Celebra tus propias victorias, porque nadie más entiende, lo que te costó alcanzarlas.&amp;rdquo;
 ¡Hola!, saludos mi nombre es Yessica.
Quisiera compartir un poco acerca de mí:
Como ya mencioné antes mi nombre es Yessica, soy de la Ciudad de México.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
